有無車房介紹

最好係荃灣區 不過係九龍都ok

google 左 d 人話荃灣間間都衰

河背

有無話邊間好 咩都唔識

維修保養？

整d濕碎野咋 換偈油 燒左頭燈 痴番個雨擋

巴打做車房？

朋友介紹左間，但依家係咪冇得pm, 我聽日都去拎車

有無telegram 呀巴打

你id 係咩

可以add 我 sneakerbot94, 唔該哂

pm jor

整乜